發覺有部分和理非818後唔再俾人勇武

818某程度你都可以話成功 但一樣係乜都爭取唔到
但好似俾佢地揸完一次旗之後就要繼續控制其他人做咩
講句粗口鬧黑警 堵下路都唔俾
又係度玩捉鬼遊戲 邊個衝邊個就係鬼
說好的不再分和勇呢

元朗 @2200

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!!

推到比班和理非睇到
唔該你地信任下前線既手足
有鬼就一定嫁啦 但係前線既手足個個都識玩醒水 你估佢地唔知有鬼咩
自己會睇情況做野嫁啦
唔好成日當前線既人係傻嫁啦

將來只會越黎越激

唔想推比佢地睇 佢地仲係到講 口號又鬼 衝又鬼 乜7都鬼 好撚難溝通

818 成功在邊？ 乜都爭取唔到
我都覺和理非越來越打壓勇武
希望大家真係要檢討下，和理非同勇武要合力，不割

wfc左膠

次次都係和理非屌鳩勇武

唔該各位和理非諗下點解雨傘運動會瓦解

我可以講 而家嘅勇武其實只係岩岩開始

黎緊只會不斷升級 透過升級 我地先有機會贏

照你咁講，勇武同和理非都係乜冇爭取到咖
只係今日元朗講好左靜坐，大家冇預料會勇武
利伸：核彈都唔割，只係想講作為和理非既諗法

就係因為和理非同勇武都唔係萬全之策，大家先至各有各做

不分和勇！

睇埋聽日和理非點講先